認真問✨有冇人係唔食魚

不過剩係唔食中式煮嗰隻成條魚
刺身，魚柳，九肚魚，魷魚嗰啲我可以食曬💞💞

秋刀食唔食

成日俾人問點解唔食魚
唔食咪唔食囉

唔食呀😭見到魚頭就冇胃口

細個成日比老母逼食魚，本身就搞到唔多鐘意，有次哽到骨，以後食魚都有陰影

全部海鮮都唔食

魷魚唔係魚

我話鯨魚係魚就係魚😒

我係生魚唔食（以前有食）
煮熟魚就食
自從知道生魚含菌量高就無食了（雖然唔係隻隻菌都有害）

各地飲食文化覺得正嘅嘢唔多唔少都會包括海鮮
你差唔多冇食到一半以上

蒸魚
細個大人話咩唔食會生炸鰓
我而家廿幾歲人都未生過

你係咪學歷低到蒸魚呢兩隻字都唔識？

西式都唔撚會食,淨係會食日式

中式得蒸魚架炸咩

唔食魚生
一大枱人食飯唔會食有骨魚

唔食有骨魚
唔食有殼蝦蟹

#loveexactly 係咁

中式煮法好撚腥

好鍾意食燒日本魚
燒鯖魚 秋刀魚 鰻魚嗰d

因為難食所以唔食

我

鰻魚我都ok

咁佢有好多煮法，蒸，炒，紅燒。。。好多wo
你要我講曬全部咩🤔😭

你岩
唔知點解就係唔想食原條魚，可能關細細個呀媽成日迫我食事

所有海鮮都唔食 會即時嘔

好鍾意食蒸魚，蒸魚豉油撈飯

食緊素，食唔返魚，覺得滿口腥味

蒸魚真係最好食

豬雞牛可以唔食，但蒸魚一定要食

D豉油撈飯

我 係真係咩魚都唔食
仲有全海鮮都我唔食

師兄你應該係海鮮過敏wo
我係純粹唔想食，你迫我食都食到既

大部份海鮮都唔食
睇係乜野海鮮同煮法先食少少

所有魚，無論熟定生都唔食
成日比人嘈做嘜唔食魚，都on99既，唔知關班人咩事，唔食咪唔食囉，我食完野又唔會係落你個胃到

心理陰影掛 老豆話我細細個有次食得太多 之後就開始唔食海鮮

有骨就唔食

我唔鐘意d魚味，細細個我呀媽昆我煲左雞湯，我一飲就發脾4，魚湯黎既

最慘係我以為係呀媽煮條魚煮得難食姐出面會好食既， 然後有次去飲就發現咗 真係唔鍾意食魚

明明魚有好多種食法，中國人係都要食埋啲多骨嘅魚

你不如組織下先講啦

第二種食法啲魚會少左骨㗎？

魷魚唔係魚...

因為細個成日哽骨唔食魚
淨係食魚柳包/炸魚柳/鰻魚,可惜D鰻魚成日有骨
刺身覺得好核突食唔到

正皮你，樓主on99
Btw 鯨魚都係魚😡😡

刺身一開始的都唔店btw
慢慢我覺得好似唔同味嘅啫喱
完全冇聯想到魚既樣

同你完全一模一撚樣

有骨嘅唔食
腥嘅唔食

九肚魚係咪中式呀?咁你又食?

🤔🤔大家明我講咩就得啦，總之係嗰隻樣我就唔食😒😎

游得水既都會食
反而牛豬果d冇咁喜歡食

咁如果係梅菜蒸鯇魚呢